龍威 吳樹喜同黃金舟係黃定藍

正皮:黃
負皮:藍

死黑警仲要有錢仔點會係黃

鄧麗欣係黃咪黃

我講緊佢地真人 鄭中基 李森 張達明

中基淺黃
森淺藍
明淺黃
個人觀感

森玩lmf希望黃

第3集係咪有架 之前唔係話拍架咩

籌唔到錢拍

點解會覺得森仔係藍

森仔玩抖音

阿蛇戲而家搵鬼俾錢拍咩

大把淺黃去遊行反黑警玩抖音，身邊已經有一個

佢老婆diu示威者又靠大陸條水
我唔覺得佢會黃得去邊囉

森仔最近先係大劣比人食左間鋪所以先要出返黎拍電影小角色